有咩可悲得過老屎忽既仇怨，要下一代延續

姐係肥黎佬燒山郁民既仇怨

班老屎忽要下一代延續

係唔係唔同路線要咬撚到２０４６？

特別係熱狗城邦同班泛民陣營既老屎忽呀，日日煽動＂唔得，一撚定要延續落去＂

淨係識私人恩怨